樣衰真係好慘，唔敢照鏡阿屌你老母！！

已經唔會照鏡，點解要出現反光呢個咁on9 既物理現象

我屌你咩 d口吻好噁心

屌 我以為我阿哥開Post

gay?

細佬唔好亂講野